一人一句女朋友講過最荒謬嘅說話

我要掂住你先訓得著

: (30幾度冷氣又唔撚俾開呀屌你 )

快手射完就到我啦

我好愛你㗎

今晚俾你口爆

一人一次 好無啊

我同個個男仔冇野架

有畫面

今晚可以內射

果個係好朋友黎

我永遠只愛你

你話事

我無嬲你

你估下我諗緊咩

而加你d fd緊要定我緊要

得嫁喇,你做自己鍾意做既野啦,唔洗理我嫁

食咩都無所謂

M記

冇嬲

你條j好細

：你肚唔肚餓？
：你呢？你答先
：我呢家問緊你啊。。。
：你肚餓 我就肚餓；你唔肚餓 我都唔肚餓